陳秋實：封殺我係你既職責，堅持表達係我既權利

呢啲先係人才呀如果佢係台灣出世你話幾好
好人一生平安

Respect!係咁既壓力都堅持到自己信念，好難得
陳兄，好好保重，你既好意香港人心領了，謝謝

相由心生

點解佢唔移民台灣

大陸人被自殺被車禍真係家常便飯
respect
但點解唔留低有用之軀
中國需要多d呢d人覺醒
少一個真係差好遠